HKU Civil 羅盛昌同學，搵到 Project 組未呀 ???

收到風無人肯同個賤格 free rider 一組

&lt;超級 free rider&gt; 我屌鳩港大 Civil 賤精「羅盛昌」老母！

最憎freerider, 幫推

唔好推啦
佢會知錯架啦，
佢個名會臭哂架啦

佢上次點？咩grade?

橙 capstone比人當足波咁射黎射去

仲未畢業咩？

今年 final year

咁又真係慘

幫推

啱啱 Capstone 個蘿底橙咪昌仔囉

金堅清咁得閒

都傻豬黎，一個人一組，比錢出去搵人做咪吐氣揚眉

推佢老母

推

推到上太空

Free rider 唔應該有翻身既一日

ming gor ho ball

其實free rider係咩心態

agger

咁嘅戇post都上到熱門

昌仔

唔好再推啦 你哋咁樣同公審人有咩分別

抵啦
呢d垃圾畢左業咪又係做保險狗
唔死都冇用

比佢自己一個做曬佢

推吓先

得罪鏗哥仲慘過得罪方丈

鏗哥好波

推到佢爆未

鏗哥一開sem就發功

好撚慘

點解仲要推